1.Z grubsza co to jest rest i po co uzywac go.
2.Mialem wysłać zapytanie do servera REST, jak takie zapytanie ma wyglądać i co ma zawierać w srodku? Jakis łatwy przykład.
3.Klient a usługa rest - opis i  przykład.
4.Skoro usługa moze byc rest to czy klient tez musi? I jesli usługa nie jest rest tylko jakas inna to czy klient musi byc rest czy juz nie moze?